# voice-assistant-by-valiev131078
 Как использовать голосового ассистента
 для запуска программы вам нужно установить модули:
 1. pip install pyttsx3
 2. pip install SpeechRecognition
 3. pip install PyAudio


что будет делать мой ассистент:
1. сможеть открыть яндекс, ютуб, приложение телеграм
2. сказать сколько времени и показать какая погода
